「唔認真」搵個唔識social 嘅男仔拍拖安全好多

1. 朋友少d 有咩e郁好易察覺
2 依類男仔會相對少社交活動 少浦 生活單一
3. 難以用一兩次見面去flirt 異性

日常生活留意多d啦
我識好多男仔性格好 樣唔差
但唔識主動同女女溝通比signal人 所以未拍過拖

包唔包佢?

包啦
完全match哂

假膠引真心